====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette partie de l ' île , sur laquelle il y a encore eu peu de réflexion , concerne de grandes emprises ferroviaires (dont le déménagement est en négociations avec la SNCF et RFF depuis plusieurs années) , le Marché d ' intérêt national (Min) et divers sites industriels ou portuaires plus ou moins occupés .
Tokens having emotion: [ intérêt ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intérêt ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

